(回帶)有無人記得Freedom第一次出場

淨係聽到首歌都起雞皮

哦哦哦哦 哦哦哦哦 哦 哦

meteor